儲值卡/上台資訊區(21)

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

================================================================
儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

21Mb/20GB(Fup 無限2Mb)
平均每個月洗費:$45-$55

Hemat (CSL)

21Mb/15GB(Fup 128Kb)
平均每個月洗費: $56
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

3 萬能黑卡

21Mb/24GB(Fup 3.6Mb)+歡樂時段(2300-0700任用7.2Mb)
平均每個月洗費: $45

3 SoSIM(冇MNP)

42Mb/50GB+50GB社交(Fup 128Kb)+歡樂時段(2300-0700任用7.2Mb)
平均每個月洗費: $33

Hello (CSL)

主要養號/純通話用 (增值$20廷長180日有效期)
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月
$128 8G 跟卡有效期，最長 365日

MNP專門店
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

【實質上台卡】The ClubSim

純養號 ($8廷長365日)

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
================================================================
年卡

萬年卡(3HK網絡)

MNP方法係2樓

LUCKYSIM (CSL網絡)

可以MNP(30蚊手續費另計)

價錢:約$120(無MNP)仲有其它GB數揀
30GB + 2000分鐘

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)另外有50GB

Your Mobile (CSL網絡)

價錢:$13x(無MNP)
60GB / 365 日 42M 數據，連同開卡時送的 18GB / 365 日(2021年2月28日要開卡)，即 Total 有 78GB
default冇分鐘，要打電話一開卡要自動波開60GB plan食佢送嘅1000分鐘

ABC Mobile (CSL網絡)(無MNP)

價錢:$80(30+8GB/365日)
$120(60+8GB/365日)
全部42Mbps
default冇分鐘，要打電話一開卡要自動波開plan食佢送嘅1000分鐘

TriHalo

價錢: $25(無MNP)
2年卡(有效期至2020年11月)此卡玩完
================================================================
上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:

Family Plan
CSL 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限
SMT

平均一張$121

真無限

21Mb真無限
如果你主要都係手機上用其實21Mb足夠有餘,21Mb朋睇2K既串流都係可以輕鬆應付
只有3HK有21Mb真無限
3HK ask艇仔

全速真無限
CSL - $3XX
3HK 去電訊台etc ask艇仔
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡

(from EPC)
2020/09/24 消息

紅萬 香港 20GB + 澳門 5GB 2000 分鐘

啡萬 香港 30GB+支那／澳門 3 GB 2000 分鐘

黃萬 香港 36GB + 5 大社交 20GB 2000 分鐘

粉紅萬 香港 60GB + 5 大社交 30GB 2000 分鐘

淺紫萬 支港澳台 10GB + 5 大社交 5 GB 2000 分鐘 (台灣用中華電訊）

自製／入錢續期plan 香港 8GB + 5 大社交 4GB

VoLTE Plan(VoLTE無限分鐘/Fallback燒分鐘)
$18／30日VoLTE冇限+Fallback1000分鐘
$38／180日VoLTE冇限+Fallback5000分鐘
$65／365日VoLTE冇限+Fallback12000分鐘

支那使用支聯通,梳打埠使用3 澳門

即插即用,在中國澳門使用記得打開數據漫遊.
1.中國需使用中國聯通，如到步後發覺手機自動登錄中國移動或中國電訊，請到手機設定，搜尋網絡，手動登錄為中國聯通方可正常使用數據
2.到步後記得打開手機數據漫遊功能
手機按##107# 再打出 可隨時查詢用量

問問題可whatsapp 到52313228

包裝上寫住嘅plan 自動會開
按 ##107# 會有寫住到期日

太空卡內沒有餘額，但能打電話 (送本地2000 分鐘冇限期)
網速 20 GB 是 42M
或可入錢開其他國家的漫遊plan
其他收費可睇內裡說明書,這張也是普通萬能卡的說明書一樣

MNP 問題，

可直接到食蕉中心做mnp 費用 $90,可選日期 限 30 天內，（最快4 天後）會在星期一至五 內是但一日生效
之後自己增值到想開嘅plan嘅價錢以上嘅餘額
再入code開plan
code自己上3嘅網站搵
MNP卡唔可以開淺紫萬plan
唔好自己買卡後果自負

食蕉中心中心地址
1. 銅鑼灣糖街2~8 號樂聲大廈地下19 A~C 舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下
5. 九龍旺角道38-44 號龍旺大廈地下1 A 號舖
艇仔 屯門超譯

以下是補咭教學：

失咭有兩個情況：

1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手

補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.

2.細咭，大咭乜都無盡失。

好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%.

國際萬能咭
內地副號服務申請流程及須知

申請服務前的準備
- 任何一張國際萬能咭
- 查閱電話咭密碼 (客戶可發出一個空白短訊到503175索取)
- 登記人証件 (可選擇香港身份証或回鄉証)
- 選用証件正面及背面相片 (jpg格式)
- 近照一張(jpg格式)

服務須知
- 服務申請可用手機或電腦進行
- 每人最多申請4個內地副號服務
- 服務一經申請, 會在2-4小時內生效
- 身份確認手續會在3-4日內完成
- 費用為$19/30日, 到期後費用會自動在儲值咭內扣除
- 如儲值額不足繳費時, 國內副號會停止服務
- 停用後的國內副號只會保留30日, 充值後可再申請服務 (原有號碼)
- 所有數據及通話收費, 會跟據5GB紫咭內容收費
- 如在香港接聽國內副號來電會於本地通話分鐘內扣除
- 如須用內地副號名義回覆短訊, 可按 ##86寫頭, 再按國內號碼
- 如在香港用國內副號發出短訊 - $2/個
- 如在國內用國內副號發出短訊 - $3.5/個
- 如有任何查詢,可致電漫遊熱線 1037

申請流程
- 登入3Care網頁 ()
- 輸入5GB紫咭電話號碼
- 輸入5GB紫咭密碼
- 按 ” 登入”
- 在增值服務申請及設定中揀選 “進一步了解”
- 揀選 “內地副號服務”
- 選取內地號碼
- 輸入英文姓名 (須跟証件相同)
- 選擇選用証件
- 輸入証件號碼
- 輸入証件有效期 (香港身份証不識用)
- 輸入電郵地址
- 再次輸入電郵地址確認
- 按 “下一步”
- 上載証件正面相片
- 上載証件背面相片
- 上載近照相片
- 按 “完成”

頂佢edit到我喊咗出嚟

辛苦晒

辛苦哂

全速真無限
CSL - $3XX
3HK 去電訊台etc ask艇仔

電訊台唔會再有3嘅艇仔已被大量苦主淹沒

萬能黑卡邊到買？可帶號轉台？

辛苦曬

冇寫住冇mnp嗰堆都可以啦

落去一睇真係大開眼界

用緊3 轉咩台好

留名

本身用緊3 12月到期 平均一個月用開10gb~13gb左右
電話本身有雙卡 想問點玩先係最抵

主卡(本身個號碼) mnp去儲值卡用嚟通話
副卡求奇買張數據卡

有冇咩推介

可以爬下po 20
通話不外乎hello 3萬能
數據就睇你想用邊個台同要幾多gb
鴨記遂檔睇格下價

你一個月講幾多分鐘電話？

小嘅就MNP去Hello

多嘅就MNP去3萬能，佢啱啱出咗個一年$65 VoLTE plan，收到4G時任打，收唔到4G跌返落去3G/2G就扣分鐘，不過佢包左一年12,000分鐘，正常應該夠用

想問下萬能係最多60+30gb?
如果未用曬60gb 上fb, ig扣60定30

之前上台一個月用唔夠5gb，買咗誠哥張卡唔洗就著用一個月用咗30gb

極小 我諗500分鍾都冇
hello係咪去csl門市搞就得?因為我第一次用呢d
另一張卡用激50gb? 定係邊張抵用

Hello 係去CSL做MNP，不過成日都冇貨唔係咁容易做到，有巴打話打上Hotline問吓邊間門市有貨，不過佢有時都未必答你

另一張卡都係睇你一個月用幾多data，有人鍾意個個月換一張so sim，$33有50Gb。有人覺得一年用60 GB已經夠，咁一張ValueGb 60Gb都夠用一年，上網買最平$120有交易

你平均每月用量都有10到13GB，data卡應該係SoSIM最冇敵

都可以買張多gb嘅年卡咁就唔使成日換

想問60gb既ValueGb 大約幾錢?

有CHING話鴨聊佳有VOLTE 我試灰鴨幾部手機都開唔到VOLTE出黎

剩係極少時候sms/打電話，係咪用Hello(CSL)最抵？

係咪呢啲卡都用到csl wifi

Hello 可以

VOLTE好似要等1日

想搭單問句
如果雙sim係esim 又可以點做

esim硬食貴嘢

3上台鎖速，但年卡會唔會鎖速?

esim最平選擇應該都係得club啦？
一係就3台嗰個全能？

已經用左一星期 無咩期望了

沙田csl 做hello mnp 係咪冇成功例子
諗緊特登去上水搞好唔好

使鬼等咩，有就有冇就冇㗎啦
不過鴨仔冇理由冇個喎

用緊xs 下個月準備轉個no.去clubsim 28蚊plan
等換機先再算

沙田呢間企得好硬，真係無報告，呢兩日epc有上水walk in 成功，綠卡！

請問3萬年 個volte plan 打咩code先開到？ thx

一係hello, 一係萬能

再平既有lucky 同imc

不過講真，除左hello 之外我唔會俾身份證任何一間公司做mnp

我會mnp 去大台親生仔儲值卡先再轉去平價細台

imc今時今日有lucky同3萬夾擊，依家都唔算平同無乜優勢

全網上攪law

全網上我諗我會俾多少少轉去自由鳥/club
起碼係大台

同埋搞mnp實體店一定比其他多
之但係imc仲未有VoLTE 網上見人講接電話都好慢

你搞清楚你想做乜先啦
MNP 定出number

由台轉過去儲值卡要身份証登記

開新卡直接買卡就可以

33蚊卡續plan少一日

原來係佢喺上一個第30日就自動開新plan

用緊3 想轉HELLO 但如果真係搵唔到鋪幫我做MNP 應該用咩卡好

簡單啲講，如果想轉hello 就要有決心，有決心嘅話自然身體力行去做到為止！雖然epc有人要第五次先得，但如果你認為行一兩次就決定唔玩落去，倒不如一早唔諗，轉其他卡好過！

要轉咩卡，點解唔睇晒頭post，再分析自己用量而決定？樓主每次辛苦update，無理由唔睇完消化咗先問吧？起碼你都要講出自己用量係點先可以分析吖。

出年3-4月會過英國想養住2個香港number
一個就21年10月到期，一個就22年2月到期，2個number都係smartone $98無限
請問一下去英國前續約smartone定到期係轉lucky sim好？如果得到期續lucky sim，登記人唔係香港搞唔搞到？操作會唔會好困難？

ClubSIM出咗21Mbps真無限Plan

好似好耐架啦
同埋要簽約不了

1. 貓頭鷹時間無辦法
以前黑卡時代無限上網係賣點
而家一多人用就變左全世界一齊上唔到網

3. 咁樣續期唔抵玩喎
個個月咁續，一年就差唔多蝕半個月俾佢

但上台客有無方法玩到，用緊3hk,每月用大慨3xgb
電話係1實體sim,1esim

見3hk 好似得漫遊先有esim

好唔老實 so sim

個個月呃一日

我張sosim完咗無續
依家淨係用嚟睇ig同fb
反正仲有成50gb有排用

得返性交數據？
你唔駛上其他網？

得返性交
所以插咗落第二部機
主機用另一張卡

我想知點解無哂本地數據都仲上到網？

我指係無WiFi 情況下

你社交數據仲有2.7gb

但唔係一用哂本地數據就連社交數據都消失？

社交數據仲有得用

一般data0咗就冇得用social
呢個情況應該係一般display0但係實質未用曬等adjustment

I see
但既然未用晒，點解會係0？

寫大佢等user會self warn自己

好唔好用 有冇成日斷

唔覺

SoSIM: 限時優惠，由2020年11月26日起至2020年11月30日使用百佳電子增值碼充值$33或以上，儲值卡有效期由充值當日起延長至365日及額外送12000分鐘本地通話，每位用戶可享以上優惠一次。 [取消21864818]

iPhone雙卡太垃圾

關用咩機事架咩

3萬定luckysim順d
兩邊都有volte

萬用卡 21Mb/24GB(Fup 3.6Mb)+歡樂時段(2300-0700任用7.2Mb)
平均每個月洗費: $45

點計嫁？點解問鋪話99一個月唔包通話？
加80$先有一千分鐘

如果每個月20gb,同1200分鐘左右係點玩

如果係唔駛擕號轉台嘅
買張Sosim仲抵用

每30日換張新卡

關

如果想跟番同一號碼都得？

咁雙卡用邊部機最順呀？

要keep no就唔換卡餵增值券啦
當然$45就做唔到㗎啦
又要keep no又over1000分鐘就subscribe佢個volte plan啦

328$ 有60gb加40社交 1年用
68$ volte 送12000分鐘本地

一年400$咁平？ 如唔夠用買多328加68就多一倍用量？

巴打求助！！
啱啱先發現今晚定係3hk完約日
請問有咩方法可以今晚前轉走個no. 去冇約嘅咭
唔洗硬食多一個月原價月費

Impossible

請問有冇相對最快方法
我試下轉左後打上3扮死狗

雀
不過冇得走啦除非用最無賴嘅手段

你合約完吖嘛，咪盡快轉走囉，至於尾期月費，咪打俾佢要求按比例收返錢，豁免無用過嘅日子囉，豁唔豁到睇你牙力了，正常應該得嘅。

想請教巴打一樣野
如果我用咗10張太空卡
10個Number第一次驗證都ban
send email去又無用
有咩方法可以用到WhatsApp

3HK無得按比例收月費，就算你合約日而過，但預繳咗一定要你用到下一個截數日為止先可以帶走個number

申利：我就係人版

有冇人知hemat MNP 星期四幾多點生效
00:00?

買第十一張卡

0200－0400

依家就係鴨記買
會唔會係我個電話有問題

買咗13張

Thxx

同你一樣

好奇問下，MNP去hemat有咩玩法/吸引？
我見親都係當雙月卡用完即棄

有$198 3個月無限Plan 15GB FUP

咁多張都開唔到whatsapp?
有無搞錯
有無試過用另一部機？

有阿

用其他wifi 試過未？

佢話個號碼ban 左定點？

佢話號碼ban咗

你買邊間？

好難十幾張都ban 晒

你用黎做乜

開whatsapp
百佳嗰隻有
value gb都有

[文宣求救] 3張太空卡個whatsapp用都未用過就比人ban左

換wifi, 用其他android 機
真係好難十幾張都開唔到
好可能手機問題
你試過叫其他人幫你開

但如果其他人幫手開
我點樣用得返？

試試

低用量ok喎

唔係做文宣阿
純粹參考有巴打都有太空卡問題

我諗你都係network 同手機問題多
你用下其他機先再試

好 vpn關唔關事？

未試過

Ya 我搵到$78有$100

15GB FUP係每月1號reset
假如你月中active
咁其實可以有30GB

當月卡用仲多玩法15+15gb

新手 想問剛搬左屋 有個4g lte router 想買張卡for 上網 同看影片 一個月用100gb到 買邊張好？

我都係人版！我曾經有幾個3上台號，就係截數日第二日跳走，佢收我一個月正價，打上去豁到，最終收我一日啫，佢話跳台日都有提供服務無得豁！從此我知道截數日當日就要走。當然呢件係幾年前嘅事，我唔敢話佢哋依家係咪企硬咗，不過既然有先例，做唔做到靠自己牙力了！同cs 周旋多，要達到目的，係要有多種技巧，直接唔得，有時間接地問會得嘅。

前排去直銷填左form 轉3萬能卡
但佢冇同我講要星期五先做得，我揀咗琴日星期四凌晨做mnp
我而家張舊卡真係用唔到，新嗰張又用唔到
點算會唔會冇咗個電話號碼，打比自己話號碼暫停服務。
有無ching 試過

入卡收signal
之後是但打一次電話（唔駛接）

入新卡定舊卡，新卡入左收唔到啊
打比自己停左服務，好驚係佢填錯張sim no. 轉唔到台

你打俾自己，聽到錄音話停止服務？唔會㗎喎，除咗主動停台啫。

入你部電話個setting set返好收邊個台
再等吓
都係唔得就搵食蕉

你有冇多手多咀同舊台話要cut plan先
仲有舊卡星期四凌晨仲係咪valid

無呀，我舊台係imc 儲值卡，星期四凌晨就no signal左，我就轉張新卡試下 依加星期五啦，仲係兩張都唔得 搵番3台搞定直銷中心條友搞

imc有冇剩返少少係入面定用曬

萬能卡係搵食蕉先
佢拆唔到先會叫你去3舖頭

入面未用哂架，仲有大把分鐘同

咁whatsapp搵咗食蕉先再講啦

主卡用hello卡 副卡用90gb萬年
副卡係咪一定用完即棄平過增值？ 唔想每年插黎插去啲sim card咁麻煩

換一次卡平幾十
咁仲肯唔肯做吓啲麻煩嘢？

想 MNP
有 少少通話 + 少少數據 就夠

Lucky 卡 係咪首選 ?

yup

買新卡一定平，到期嗰時又唔一定買相同卡，可以邊張平靚正就揀邊張，使乜續期挷住自己？

去直銷填左form 轉3萬能卡， 之後會否有sms confirm?

因為我要cut 自由鳥

乜柒都冇的

， 唔會失敗呀嘛？

交齊野正路唔會, btw mnp 係唔洗自己cut 自由鳥

Really, 多謝你嘅溫馨提示

mnp唔駛話畀雀聽㗎

急問
3上台有冇純通話plan?
或者最平嘅plan係咪就係108$果個？
萬分感激

萬卡+volte plan算啦
就算有純通話plan都應該出唔到機

仲邊有得你揀
佢俾邊個plan 你都要食架啦

養號碼 + 小量通話，係咪luckysim 抵過3?

單卡機每月30GB應該mnp乜卡？
目前係3hk

理論上係 但3仔叫做大台
lucky始終係租人地 (如果我無記錯)
如果long term嘅話自己衡量
不過等其他師兄補充

咁我都係用返3台算，雖然貴小小，但個電話no. 好重要，都係用返大台穩陣D

其實ofca 係保障咗任何電訊公司出事，都可以即時自由轉台！所以驚唔在於個號碼，反而係俾咗錢嘅服務會即時無晒啫，呢啲風險係要自己衡量同取捨嘅。

3就到期，純養號碼，係咪club sim 那個$28 通話最

轉去自由鳥過冷河再mnp返黎3儲值卡

唉 搞極hello 都搞唔到 本身個plan就到期 請問有咩其他選擇?
本身用緊3 無限, 平時通話極少 我諗100分鍾都冇
依家打算玩雙卡 一張上網一張通話keep no.
有冇其他選擇

過冷河要幾耐

我12月15到期
揀15號轉 然後即刻落直銷中心再轉都得加嘛 係咪

想問3hk
萬能卡$328 70gb+30gb 社交年plan 同
全功能 $365 120gb 年plan
邊個抵玩啲

有無打csl 熱線25123123，套cs 睇吓邊間有貨先？係套佢出嚟，直問唔答你㗎！市區兩間有貨機會高啲喎，沙田就唔使去喇。

我住大圍 去過幾次沙田都冇 之後見有人話上水有 入過去兩次都冇

所謂純養，即係長期只養唔用？咁clubsim係可以，不過唔係俾每月$28，低通話必定係hello，萬能就轉台容易但你要過冷河。

如果真係齋養唔需要通話，咁clubsim 個做法係轉台先焗俾$58 plan，然後停自續，咁一個月後plan到期後一年，視為保留期，只可收短訊，乜都做唔到，但只養號嘅就好足夠！不過保留期要自己計，呢段保留期內，買任何plan，就可以新plan完後，再計一年保留期，現時最平plan係$6短訊plan。忘記一年保留期唔買新plan，停咗就救唔返，只有盡快捱貴plan上返台先有救，自定風險了。

唔使去，沙田最最最耍人，就算熱線大法都無成功報告！上水都係打熱線套套口風啦，不過又真係近排有成功walk in報告，可能睇人，你最好落旺角，機會高啲。轉hello必須有決心同懂門路，去沙田係死路一條，去上水倒不如專攻旺角，如果你之前攻晒落旺角，可能成功轉咗喇。其餘就係打熱線，用技巧套返邊間或心儀嗰間有貨，例如話去幾次都話無，點先至有，可否睇吓嗰間有無，或有貨通知你等等，運用你三寸不爛之舌，祝你好運。

Hello 之外就係萬能，好多人即場市區轉唔到，咪過附近直銷搞掂佢！至於邊張卡最啱自己，你睇頭post研一研，睇吓邊張最切合自己需要啦。

我見全功能 120gb 4.5G
差少少錢 係咪好過萬能卡？

巴打係邊到搞

咁我依家趕過去試下先

頭先好趕時間走 所以無睇清楚
如果轉台成功係咪三日後自動3果張卡用唔到？

你要求3日，佢話得，咁就3日，再視乎份表剔咗上晝定下晝，跳台中有機會同時有訊號，正式完成晒程序，舊卡就會停，印象中3仔可以當日用得耐啲，可打出不能打入。

好 唔該巴打 其實我連個電話no.同名佢有無寫錯都無睇
因為出面抄緊牌 趕住走 諗住佢比我張紙會有copy

咁只要3日後我用到張新卡就得 如果唔得先再返去搞

係，係預最遲下午，通常儲值卡最遲做，早做咗咪bonus囉，唔得嘅，你都仲有時間補救。上台卡其實填表加你身份證副本，簽埋名就應該唔會有咩大問題嘅。其實入咗機，應該仲可以打熱線問返轉台日同時間嘅。

我驚佢聽錯我個電話no. 咋
不過都無計 應該無事既
另外想問我平時用13gb左右，另一張卡用sosim定激好？

睇頭post爬吓文啦，再因應自身而決定，唔好浪費樓主一番心血。另外年尾啲年卡都不斷更新，減價有，數據加嘅亦有，最決定嘅因素，其實係出入地點各台接收情況，唔知邊張啱咪買齊去試囉，推介俾你，原來啲位你收唔到，幾抵買都無用啦。

其實張轉台既表係咪會上返csl office?
我過兩日打上去問會唔會有機會知有無填錯

個職員應該即場入咗機，過兩日你都轉緊台啦。其實你簽名時，職員應該同你對號碼，對轉台日子，你睇清楚先至簽名㗎嘛！

太趕無計條友又西 完全係唔想做咁既款
咁我聽日打上去收唔收到個轉台表可能就知有無入錯資料

根本唔想做，但無耍走你話無貨算係咁！沙田就係咁，永遠話無貨！無貨又唔去入貨？

你係咪落到去，有個黑衫大堂經理指明嗰條友做？咁佢就無得say no！

綠卡定紅卡?

想問下如果我自己有張萬能卡喺度，係咪可以拎去直銷搞MNP？
收費係咪一樣？
thx

好似呢排都係綠卡多
無乜聽人講有紅卡

呢期綠卡非常充裕

旺角店門口個白頭佬sales剛剛答我無哂

明天下午去問下

你為確保真係無貨而唔係被人耍，可以行個圈返嚟搵第二個再問。曾有人咁樣成功咗！

點解佢哋要咁樣玩人 呢d生意好少commission

幫人搞hello卡無commission

oic

萬能好好多
全功能大部份時間都慢啲
利申：兩張都用緊

請問黑卡用完 可唔可以增值開8+4plan?

ok
不過唔抵

8+4 用一年 放後備機打機而已 夠用~

或者 師兄有冇咩介紹 一年係用幾GB而已 專for打機用 哈哈~

lucky試吓先 10GB市價4x

冇人講華龍卡嘅

好人一生平安，謝謝

龍華卡有乜值得可以講?

大家用3 萬能黑卡嘅話 會keep住增值？

聽到個名都唔開胃

用緊年卡發覺一年都用唔哂20定30gb
過幾日到期 可摸以就咁增值完轉呢個㗎
定直頭要轉過個號碼

365日 8GB 本地數據 + 4GB 社交媒體數據14-15 $65

熟口熟面

想買張太空卡
之前求奇行過電話鋪
開左wtsapp 之後勁撚多支那人問你是誰
所以最好係新 number 想知有咩推介
最好可以keep 一年, 係咪買置頂d 年卡就可以了?

想問吓如果無咗大卡喺直銷中心做唔到MNP

上台定prepaid先

攞張sim過去都唔比做就屌佢老母啦⋯⋯

Prepaid

所有儲值卡都無保證係一手號碼，而且多數重用居多，你想肯定係一手就倒不如去上台，問職員俾一手號碼你。

食蕉聞說幾寬鬆吓，你咪落鋪睇吓佢哋肯唔肯做囉，最緊要細卡睇到晒iccid ，唔係填唔到mnp 表格。

問咗細卡得唔得先
唔得就用錢解決（去咗第二間先／補返卡套etc）

年底到期而家去搞mnp 係咪嚟唔切啦？ 30日內？

Sor我眼殘, 做完30日內要轉台

屋企個 csl 家庭plan下個月完 , 因為屋企人數少左 應該要cancel 個plan 另簽其他
有一個number 想養號, csl offer 28蚊一個月 2gb data, 其實係咪用返儲值卡養好d?

另外 自己本身插緊一張激 一張csl卡, 激做後備有地方收唔到就會轉黎用, 一個月用20gb到 , csl offer $166 24gb 4.5G (600Mbps) plan, 諗緊簽唔簽

回收咗嘅號碼，問職員都未必知啦

咁要睇吓食咩plan嗱，佢哋總有啲好嘢在手嘅。

以上 因為之前賣得貴所以呢個玩法唔似好抵玩？

一般用好難用到咁多data

無咁高用量就唔好晒錢

係算唔算係在SoSIM、卡巴人、黑萬之間競爭嘅選擇？

佢係月卡？sosim 有時打機真係好lag... 好唔穩定

唔同價錢唔同用量

邊有得比較

我用左hello 多年。。 都只會用黎keep number.. 上網 plan 貴。。 差唔多到期會sms 通知

33蚊卡出現後月卡大洗牌4大台至少SMT已經收皮

自儲值卡開始VoLTE，自由鳥之前又加過價，自由鳥流失咗啲用戶

我講緊4大台月卡SMT相比之下好唔吸引

巴打們好
啱啱爬完d文想問下
嚟緊會完約+出部雙卡機，上網用量10Gb內，通話1個月500分鐘內

暫時睇到兩個方法：
1。mnp去萬年卡+VoLTE通話，開同埋續費會比較方便，但比（2）貴小小。
2。mnp 去hello+出張年卡，開會比較麻煩（要撞彩？），但勝在夠平同埋可以用埋雙卡功能

大家會推薦邊種方法？

唔記得咗，Hello到期日係去到00:00定23:59？

我
sim1 3萬 同hello 差唔多
sim2 數據就買 激卡60gb或 abc 68gb
120至160蚊
一年用2張

我用左2 多年，點解要撞彩呢？？

abc 伏黎架wow

咪咁盡啦，早一日續都唔蝕好多啫。

當日內

上面班巴打話 出唔出到卡要睇運氣

abc又人話係CSL直屬
而我經你一講我台撈亂your mobile係伏定abc係伏

可以打電話去旺角留卡

500分鐘打咩先，hello打固網同手提唔同價，其實打得多，萬能買VoLTE plan應該抵玩啲。

your mobile 好過 abc

你經歷過…？ 月卡呢個間都有做想知多少少

手提多 公司會打固網嚟一個月頂多30分鐘

上水會唔會易d? 我住得近

旺角店分最多貨 易開台d。 其他區有機會分唔到貨 因為佢地本身都返得好少咭，。 你可以打去問問既。

上水你打熱線套佢睇吓有無貨好過！基本上新界鋪比市區難幾倍，沙田直情無成功報告幾年！

your mobile 似親生仔多d 升上42mb都快d。
abc 就隔一段時間先有upgrade 去42mb.. 以前年代 我用abc 時 load 空氣比較多。。
就好似有張more mobile 都係用csl 台。。 但長期都會上唔到網一樣。。。

無能有錯。。。 基本上得旺角有卡。。。

貨少係真，但啲職員唔想做耍人走亦係真事，如果唔係之前epc 有人下決心同打熱線，上水同屯門都唔會重出江湖，荃灣亦係唔穩定嘅。walk in新界鋪係九成無運行。至於點知被人耍？有人試過行過圈返嚟搵第二個有貨，即打熱線查到有貨又有！死未？不過依家熱線直接應該問唔到貨，要套佢料先得。

more呢間 都好多人講大伏卡
下個月轉儲值卡我有多識一間情況 thx巴

Cwb 都有，有時比mk 容易啲添。

係。。 班友根本唔想做hello 卡轉台服務。。 旺角班仆街唔會想同你行上去2 樓度睇有冇卡。。 但如果經旺角門市 可以留電話有卡通知， 佢地有貨時會打比你叫你去開台。。 但去到時又話會冇。。 最後你要話有職員同我講有貨先黎開台 佢地先會幫你做。。。

More肯定伏！佢有fup ，所以根本用唔盡佢啲數據。

我試過買more 60gb 1gb 都用唔夠就嬲到掉能左佢。。。 網又上唔到。。 message 又send 唔出。。。

mk門口條白頭尻認撚住佢，前幾日問佢有無答我果時死老豆咁款

唔係淨係佢既。。 入面基本上個個都死老豆咁款。。

好似今年門市sales無啖好食，啲人轉台又上網搞得掂，但佢哋又要棟門市係度。之前我去啲谷裡面某台啲街霸都嘈公司上面只sell 新客網上轉台，到門市只係幫手畀新卡啲客同門市只做網店購物做手續畀貨啲網購客 得個做賺唔到佣無啖好食…日日唔閪樣都唔得

兩間都直屬

more mobile先伏

好 thx 又可以溫故知新

佢以出十驚皇打響名堂！當年佢10GB年卡，啲人貪平就出事，用唔夠一半就fup ！個個中伏，所以正名十驚皇，用佢只有驚無喜，近期傑作係百驚皇，一如既往有fup ，不過少人中伏買佢了。另外佢有間姊妹公司，叫大眾

最仆街係當年唔太識。。 問鴨記街檔老闆有冇年卡介紹。。佢就介紹呢張好野比我。。 真係仆佢個街亞視黎既。。咁就冇左成舊水

搞hello好似好麻煩咁 我都係比貴小小搞萬年卡
多謝各位巴打

唔該曬

其實你每月講500分鐘，hello手提話費計落最少都要$15一個月，萬能有$65一年VoLTE任打，另12000分鐘3G話音加增值$80券送1000分鐘，你足夠有餘了。至於轉去hello其實要有決心同懂門路，但只啱低話音用量嘅人用。

hello 唔係2 仙 一分鐘咩

Csl 自己都load空氣， abc同your mobile更加冇可能唔load，但點都好過more mobile

180日廿蚊吖

正價3仙，你計埋券，當$20送$10咁計咪2仙囉。但點計似乎萬能對於中高用量人士抵啲。

而家係咪話廿蚊卷唔得

卷梗係唔得！一定買指定hello增值券，邊個話唔得？唔得啲咩？

最近去旺角想買廿蚊hello增值卷, d 職員話而家唔可以用充值卷射錢入去。。 話要用佢部csl 機入電話號碼黎充值最少五十蚊。。

走入去csl門市問hello點樣增值喺自取其辱

我冇問點樣增值。 我話買廿蚊增值卷者。

csl 門市邊有hello券賣！

職員話有！

雖然之前去d 菲印鋪仔買開

一個月任用上網邊張卡，平靚正

最近去買hello 同萬能增值券
有效期都去到2023 年
其實可以買定多d

ap mart 有hello 增值券賣, 搵下你附近街市有無ap mart

雖然呢條link 係imc, 不過佢列晒ap mart 中文地址

4.5G不限速, 20G或以上, 20G過後公平數據， 每月200蚊內，Ching 有冇介紹？

正呀謝謝

咁佢有無賣俾你先，佢肯賣就咪鬼理佢講乜！隻券專用嘅，只可增hello，如果佢俾其他csl券你，當然就另一件事了！hello有官網，唔通官網都話佢專用券唔增得咩，諗吓就知條友又耍人啦！我估佢哋賣咗csl券俾客，以為增咩卡都得，衰咗咪話搞唔掂囉，指定增值券增唔到該指定品牌卡，真係聞所未聞！果然世界每日都有新奇事！

係，同集團仲包括alfa indo 。之前有巴打講，新卡未必有貨，但話同佢買5張，就會去入貨！

如果養幾張，就去代理入定20送1，節扣價$18.5，夾埋每張抵上加抵，$50/$100一樣有優惠，不過我呢啲低用量無特別走留意。網上有啲賣家，可能都係用家嚟，自己行開港島就順手入貨，用開心價賣俾識貨之人。

不過佢哋賣正價，至於其他小店，有機會最少平$0.5，平$1有聽過，極少。

就係條友話而家hello 卡改左。。 要用csl 機充值。。

如果真有其事，網上大把留言，而且啲券仲邊有人買？就算有隻產品要phase out ，都係賣埋剩貨先，周街有貨，點會增唔到？班sales真係耍人唔使本！btw 用機增值有無bonus 送先！

我冇留意有冇bonus 送。。 因為我都係要黎養住個no. 入面d 錢根本用唔哂

屌班死老豆sales 又亂吹

如果連bonus都無送，就真係蝕上加蝕喇！其實唔去小店買，網上買code都好方便吓嘅，$18.5有一張，算係咁喇啩。

試過問alfa indo 好似無

不過可能只係個間咁啱無

請問除咗hello，仲知唔知有其他CSL增值券會有賣埋

非外傭券就問附近報紙檔啦

好 唔該Ching

正常csl啲增值券唔係7仔ok 有咩？係工人姐姐嗰啲先無之嘛。

問我 ？
我都知7仔、OK或報紙檔都有，但呢類賣印尼野賣野食鋪唔知都有冇得賣 咁 問下

睇邊類似啦，不過多數係啲姐姐用開嘅，但我都見有啲雜貨鋪都有正常券賣，視乎佢哋客路啦，咁當然附近賣開卡嘅電話小店，就會本地券齊啲。

其實有時行吓街市，睇吓附近小店有咩賣，可能發現好多有趣嘅事，當年唔知邊個行開報檔，先發掘到「羅湖城」有平萬能券賣，呢檔真係咩都有，可能比鴨記有啲檔更齊。

嗯 我因為就快轉做儲值卡用家，問定呢度資深嘅C Hing先，萬一有乜急起上嚟 一吓問要怕唔及時問到，問定先 咁 Thx C hing

想問轉去萬年卡可唔可以淨開佢果個通話plan
上網果d咩都唔開

可以

雙卡一張萬年開通話plan，一張百佳88蚊90gb plan其實好抵

hello可以廿蚊加半年？
hemat最少都五草喎。

謝謝

想問有邊張可以MNP又可以飛線, 飛線係咪都計分鐘?

Hemat好似都有$20券，姐姐啲卡，多數都有$20券賣。其實hemat話音同hello，不過增值只加90日，bonus好似送少啲，變相養號成本高一啲，未有年卡時代，低用量單卡運作就跳去hemat，$38一個月，雙卡就一張新hemat玩三個月數據。其實啲鋪賣券多，賣卡呢件貨係豬頭骨嚟。萬能卡剛出前，有人發掘出長沙灣某街市hemat賣$10張，啲人仆到去掃晒！萬能卡一出，成個市場改變晒，跟住就係年卡時代了，依家高低中用量，年卡都照顧到，hemat回歸基本，繼續係姐姐市場No 1！所以其實hemat券仲多地方有賣，當然係姐姐去開啲鋪啦！諗諗吓，無論hemat定萬能，都係食蕉代理，抵個老細做到上市，招股書話佢年營業額有兩個億，真係犀利！

Imc,飛線既話都照計你本身張卡既分鐘

hemat嘅廿蚊券

thanks

噢！多謝樓主指正，自隊一打

依家有咩電話台係冇用中移動/支那野網絡?

電話單卡，可esim；Data一年用36GB內，電話3000分鐘內；想留返電話號碼，
本身諗住轉Hello買$128 8GB，但爬文見無乜人買Hello data，有冇更好嘅組合？
請求各位師兄出招

hello data貴
頭po講啲可以mnp嘅卡可以幫你解決到問題
自己篤吓計數機數吓手指再返嚟問

百佳有新卡？
定係SoSim新版？

Sosim 唔同plan

但90gb都係30日限期？
30日之後都要再入$88先用到？

120gb sor ，90日
係

我打過上 imc 客服問，飛線係計 double，例如你傾左 10 分鐘，佢計你 10 分鐘打入 + 10 分鐘打出，共20 分鐘

張張卡都扣ga wor

咁不如用3萬

我開左VoLTE，d分鐘無扣過咁
連飛左線都無扣

咁痴線!

3萬係3萬年卡?係外國可以收發SMS嗎?

3萬可以飛線咩?係咪要再另外俾錢?

係，可以，反而IMC唔得

誠哥張百佳卡係咪打死晒其他卡？

我平時係公司同屋企都連WiFi，對data需求唔係太大，所以都係會揀返普通年卡

原來自由鳥除咗加價之外，$50,$70plan逼人預繳3個月。連epc個邊都屌

要預繳咁顛，轉clubsim好過

主number用平齋傾plan/儲值卡
加多張數據年卡應該係大勢所趨

有冇人3萬今日突然慢到仆街?

ABC 之前用過下, 又唔覺有咩問題

國際萬能咭
儲值咭有效至14/11/2021 23:59 (香港時間)
查閱號碼 4
賬戶內之免費用量:
本地話音13,658 分鐘
IDD到中國內地 0 分鐘
文字訊息500 個
社交數據4,084 MB
國內話音0分鐘
本地數據7,581 MB
漫遊數據0 MB
365 日-8GB本地數據及4GB社交數據計劃
計劃到期日: 22/10/2021 00:00 (香港時間)
$65/ 365-Day/ 12000min local and VoLTE service $65/ 365日/12000本地分鐘及VoLTE服務
計劃到期日: 19/11/2021 00:00 (香港時間)
用咗$65 LTE plan成個月未扣過分鐘
加埋每個月$33 So sim無限
多謝誠哥

聽聞係蘇嬸個tg群好多人投訴，話蘇嬸成日斷線

LTE plan 無扣過分鐘?

冇

點解?

我都係

想問下樓主同各位大大
之前買左張3萬黃卡畀母親用，
應該係原生卡黎，佢用data好少，
之前夠一年就增左一次$50再延長咗一年，
而家又就黎到期，仲可唔可以增值$50延長多一年 ？定係今次到期就增值唔到，要作廢買過另一張了？因為張卡仲有好多data都未用

可以再增值延長

有幾麻煩

我用3 原來同台要過冷河一個月有咩推介

剩係諗到club sim 58蚊

以前自由鳥好似係最好，不過依家聽講綁死要3個月約

我都睇到 好9
不過club sim 要成十個工作天先得 趕唔切

睇黎要揀仆街鳥

imc

lucky咪得

唔用新卡， 100 蚊都玩3個月la, 果50gb 社交應該都用唔晒🤟

Sure？係就好唔使浪費左D data

去附近數碼通睇吓有無$48儲值卡，或者搵數記嘅街霸，鴨記應該有。呢隻卡以往係過冷河首選，因為容易搞，而且數記啲職員唔同csl會耍人走，不過有段時間無貨，依家唔知行情點，但聞說街霸一定有貨。

SMT 4G 儲值卡係咪一向都冇 VoLTE?

佢老味試過畀佢水48冇再出一定要98，嗰陣冇依家咁熟就嘥咗50蚊

請教各位巴打，想買張新number 年卡俾公司開whatsapp business用，只係要少量數據，唔使分鐘

咁係咪買萬年卡最好？係咪去鴨記是但一間買？

過冷河就唔需要求太多啦

我有用緊嚟養 No., 只係想知係咪一向係冇

其他台儲值卡有都係呢幾個月嘅事，數記會唔會跟，我就覺得不久將來，始終頻譜重心轉移至4/5G，3G頻譜資源不足下，都要開VoLTE。

巴打知唔知打咩code check用咗幾多data##107#好似睇唔到

想問下 純養number 諗住3萬/lucky 是旦一張

但本身個number 係跟緊家庭plan 既副號黎

係咪都要等合約完先甩得 定係隨時去整都甩到

另外想問下 mnp 去食蕉中心 / 艇仔有冇分別

有無巴絲係sim.卡射落laptop出街用 有建議買邊張嗎

有冇人知so sim增咗值點開番上網
佢寫就有50蚊,
但係個數據就冇加到

4G 無限 不限速
係咪得返CSL 同 支那移動揀

薯嘜都做到喎

搵份約出嚟睇sub no駛唔駛用足月數先
例如CSL嘅sharing plan就早cut罰每個sub no一張金牛

食蕉艇仔冇分別

一堆code慢慢搵

睇過約應該無問題 同埋呢排csl sales 車輪打緊叫我續約 我話有個no.要養號搞左先 佢地都叫我抆走左搞好晒先再簽

養號果個number 最後整左lucky 2年plan ，住屯門見近順手搞

自己個number 仲諗緊走唔走
簽返csl 118蚊 15gb 全速 都夠用 ，副卡長期放左激 做後備

唔好意思, 小弟不才
邊間係薯嘜?

求救 黑萬係咪唔可以係iPad用 插完之後係上唔到網 收到4G 但上網果陣話上網未設定

轉咗新工，有公司卡無限data
咁啱1月尾完約，係咪帶號轉去3台萬年卡最抵玩
養住個no., 遲下有咩事轉工，最多買張百佳玩雙卡

數據用量多可以考慮萬能黑卡(每月換卡)，
50GB內就百佳卡(每月增值/換卡)
數據用量再低D就考慮多數據年卡
我就用netgear m2 share wifi

可以，你部機係雙卡就得

Mnp $90,開一年VOLTE 無限分鐘，仲有錢淨
唔洗乞hello

SMT

Thanks

工作用途純通話
用hello 卡抵？
有冇c hing知邊間分店有卡？

純通話就直接3萬+VoLTE plan算啦

$65有成年抵玩

唔好用 依家成日傾電話斷線

有無巴打用緊birdie, 知唔知現有客戶點轉esim ?
諗住買張儲值卡黎用

雀有esim㗎咩

本身用緊自由鳥,依家個plan係7gb/$120 一個月
差唔多用量同想做埋mnp係咪3萬果個70gb+30gb/$250最抵

有個number想養，但揾唔到club sim有置頂po既$8組合，係咪已經冇左？

如果冇左，養number有冇抵過$28/month?

$8 得game 同club box?

樓主意思係任$8 game既sim卡可以包埋帶number轉台?

要MNP第一個月嗰筆錢喺焗住畀

終於燒完咗張3橙萬
開心爽用valuegb
感覺Latency係低啲

換咗12 Pro Max後同一個位置同一個Cell tower，LTE bandwidth唔同咗

之前11 Pro Max Band 1行dl_bw 75
依家12 Pro Max Band 1行dl_bw 37

同埋Field Test少咗野睇

請問有張萬能卡就到期

睇番3個網係咪增值$65 就可以續多一年用?
$65 = 365日 8GB 本地數據 + 4GB 社交媒體數據
係咪會加上去我用剩果啲data到??

唔該!!!!

唔會加
未用完嘅data全部reset

所巴呢個下次要置頂，成日有人問

3萬黑卡邊道有得買, 好似幾抵

萬年卡 喺一年內用哂數據 ，可以增值再加數據？

買過張會唔會仲方便

因為想繼續用番個電話號碼

120, 但your mobile 都係120 仲多8幫gb 用

其實我都認同樓主所講，club sim 養嘅唔簡單，雖然純養號個成本真係好平，但由於查唔到到期日，所以會容易忘記延期！儲值卡有晒提醒都有人唔記得增值，無咗個號碼，club sim更要心水更清。我話$6玩13個月係好盡，一般人我就不如提意佢，以後設定每年某一日買plan延期，咁就唔會唔記得了！

不過咁，玩儲值卡養號平但風險高，能駕馭到嘅都有一定滿足感，club sim更甚啦！

我想問下sosim用完50gb 可唔可以增值再33蚊50gb 因為我一個月都用到100gb到

唔知有冇取消code，冇就買過張

而家係唔係間間有得買

想問吓人仔點樣睇自己到期未

增值直接同百佳收銀講

login就睇到啦

用增值劵

買左張sosim用左兩日，襟##107#個數據用量冇跳過
但睇返電話data usage已經用左8gb，有冇巴打知點解？

unlimited plan唔會show用咗幾多
（用到咁上下先有sms prompt）

有無人知3 張120GB 年卡邊度仲有得轉？

即係佢384k unlimited就唔會show 用左幾多50gb + 50gb社交數據？

多謝巴打，我Google左好耐

MNP要首月俾$50以上組合，現時最低係$58數據組合，所以焗俾$58。最緊要留意要自己計算到期日！其實佢係預客戶喺一年保留期內，買吓外遊數據，或者打吓機，不過俾人發掘咗嚟養號，真係始料不及！以前仲要免費MNP 之餘，送5GB數據，真係抵上加抵！

請問 自由鳥 同 club sim 可唔可以係iphone 到 pair 到apple watch lte?

有無清知食蕉中心星期日有無開

如果食蕉星期日唔開，佢嘅主要客源——工人姐姐點幫佢做到上市？

星期日銅鑼灣嗰個位好多姐姐

應該唔得閒應付香港人

冇錯
老規矩係星期日唔接萬能卡

咁我星期一先去,thx

33蚊卡有冇code閂咗個11-7無限好慢，寧願燒自己data

想問下Club sim mnp 去Lucky sim 使唔使身份証？
定係大卡就可以？

Lucky sim 可以邊度做mnp?

上lucky sim facebook, 佢有個list

不過list 上面九龍灣淘大個間話冇，去到先知中伏

sosim係咪check唔到用左幾多數據

要搵到取消default plan code先得,因為$33plan要硬食一個月

唔得,因為default plan係無限

thx

clubsim當上台卡

當除左支那移動外,間間都要另外比$18,無合約既點會比你用

請問用左VPN，會唔會令張卡唔識得扣社交數據？

當你普通data計

有無限你仲想點...

想問如果想買可以插router用嘅sim card ，有冇邊隻好用？

我想用返自己嗰60gb又有咩問題？

啱啱先醒起我自由鳥個no係我老豆名,咁我去食蕉中心轉3年卡同mnp係咪要帶埋我老豆去搞

自由鳥搞咗轉名先

so sim， 周圍都有百佳唔使搭車去買

雙緊卡 打電話時上唔到網係咪正常

同問

要幾耐續一次

chatime $88一年whatsapp及指定社交數據100GB,豐澤有售

通話卡冇data上網就上唔到網

但我係兩張卡都有data

iphone既話有冇開allow mobile data switching?

thx...上到了

謝謝巴打咁詳細既回覆

有冇巴打用緊More mobile, 佢個499 365gb好似好抵屌咁

幾時換plan？

網上搜查「十驚皇」三字，你會明白咩係欲哭無淚！

副esim聽電話 主sim data咪得

So sim 係 每個月呃一日？

Sosim 插卡上唔到網

已經apn 轉左lte. 一入卡儲值額得$26.4 喊出黎

早咗一日renew？

想問下巴打們 就完約想換雙卡 諗住mnp個number去lucky sim+Sosim, 不過其實會唔會怕佢執

本身諗住用clubsim 不過又無留言信箱 所以好頭痕

就算執笠，損失嘅係預繳咗嘅儲值額同通話時間及數據，號碼則可即時mnp去其他卡或上台，呢樣係ofca 嘅安排嚟，當然細公司係有一定風險嘅，亦係取捨嚟。

之前都有間mvno執笠都會比舊客安排轉台先

有無sell 你upgrade 5g plan

自膠 原來己經有人sell 你

3就完約，如果少通話同少用data 係咪mnp 去imc 比較抵？hello 好似好麻煩咁
同埋如果轉左去儲值卡，如果又想上返台，係咪隨時都得？駛唔駛最少用一個月之類？（雖然咁做好白痴）

點解要一個月？上台最盡都係3-4日就搞成，一個月係講停台唔再用個號碼！儲值卡嘅意思，就係再無記認，所以自由度整大，唯一就係留意到期前增值延期，第二就係保留大卡套去證明持卡人係你。

Hello 係講決心同埋運用技巧去增加成功率，一開波自己已經判輸梗就一定mnp唔到！另外所謂少用有幾少？好多人除hello外，次選係萬能卡，呢兩隻都係配合雙卡運用，imc 係單卡運作多，一個價包低量數據同話音，佢官網明碼實價，但市場上有人代理辦卡，價錢再低啲，風險在信任問題，但做足功課嘅話，其實風險唔高嘅。揀邊隻卡要睇自己想點，手機能否配合等唔同因素，最最緊要係出入各台覆蓋，原來去開到邊都收唔到，點計都無用！

好視乎中間嗰段時間你想用嚟做乜
仲有之後你想上返邊個台
如果短用又要多data嘅hemat都係好選擇但係之後就冇咗直接嘅pathway去3萬

基本上一甩咗台就已經自由身
除非你想上返之前同一個台攞discounted rate就要等

講真而家都有好多取代到上台嘅儲值卡option喺度
除非你想平少少出機or想有張address proof
唔係根本唔著數

Thx，因為我想睇下黎緊s21 啲出機plan，但我到期日有機會趕唔到出plan 日子，所以諗轉去儲值卡，就算之後唔啱心水繼續用儲值卡都ok。

不過我唔太明呢句，「hemat都係好選擇但係之後就冇咗直接嘅pathway去3萬」，即係如果轉左hemat 之後，冇得再轉去3萬？

要過多次冷河
因為代理一樣
佢會難為你

明白，咁睇黎去imc 好似好啲，轉去3萬都方便啲

5g 真無限

轉左去SMT張68蚊過冷河, 睇到720P youtube. 速度我普通用OK
不過之後都係會轉去Lucky Sim 玩玩先

速度ok啦 平均都25以上

用左lucky sim 三個月，so far都幾抵用，係搭地鐵天水圍至美孚好難收
多謝呢度ching推介，以前一個月要百幾蚊，宜家$28就搞掂

請問iPad air係未是但一張data 卡都用到？

啱啱買咗張$45鴨記10GB, 有啲後悔無揀到5GB嗰張

點解呢？

10GB續期要$98, 5GB只需$68
我副機用唔使用10GB咁多

有個問題想問一問應該點做
我有個號碼1月24完約 截數係26號
咁我應該揀24定26號轉去第二個台生效？

有冇esim 儲值卡

超級貴

點解要續？續仲貴過買張新新，唔好諗浪費咗啲用唔晒嘅數據，你去續就中晒電訊商嘅計！

咁esim 儲值卡有咩選擇？

clubsim

有dual sim 一張上網一張通話最抵?

其實呢個純通話plan有咩特別？
想申請呢個for公司電話卡 齋打出打入

都係去食蕉中心做MNP?

建議25

Thanks!

你而家有冇個所謂公司num喺手先
有就MNP
冇就出面是但搵張萬check完餘額再餵夠錢之後開plan

自由鳥加價，依家要搵方法轉台
見到大家話直銷中心可以做攜號轉台儲值卡
又唔係成日喺香港，又要留電話
係唔係直銷中心最好呢

依家用緊核武卡，想轉黑卡，想問係咪都要過冷河，如果要係要等幾耐？

電話用Iphone xs 細機 1 esim + 1 實體sim
要有得傾電話+收短訊+上網
係咪 clubsim $28 (esim) + sosim $33 (實體sim) 最平?

clubsim好似min charge 50$

想知用緊lucky台既收得好唔好

首個月係，之後無最低消費。

$28用到一年？

研究左好耐
3台2月中到期
平時用量6gb一個月夠哂
通話最近都係100分鐘多少少（已經連埋廣告電話同3台叫我續約）

有雙卡機
策略上我理解可以將原有電話轉去lucky 365日 1000分鐘冇數據
（Hello卡我嫌麻煩 ）
上網卡用鴨聊佳/value gb

來電果度由lucky 卡set飛線去鴨聊佳/value gb
（因為我應該燒data會快過通話分鐘好多）
平時自己打出既通話就繼續用lucky

咁就 $60（lucky 基本費用）+ 30（lucky手續費）+$120（鴨聊佳）/$130(value gb)
=$210/ $220 夠我玩成年
（徦設data方面照哂我用的話）

又或者直接lucky
30gb+2000分鐘一年160蚊搞掂哂？

每個月點增值？

零通話其實可以考慮club sim
要講電話就萬能 hello

睇曬有啲嘢想問

我而家用緊3上台plan 就完約
每個月用6GB左右 我想keep返嗰no
我應該轉用萬年卡定IMC好？
如果用萬年卡係mnp點轉？

Thanks 各位

3上台唔可以就咁跳去3萬
要過冷河

我依家係3上台
iphone 8 得一張sim 卡
睇返第一頁 應該係萬年黑卡岩用d?
通話低過一百 用50gb上網

但我睇d 人話用3 要過冷河先
咁我去個直銷中心個度 佢地係咪幫手搞埋

黑卡續plan好似冇咁抵喎，相比起新卡用完即棄

請問邊張卡過冷河比較好？
過冷河要過幾耐？
之後去返直銷轉mnp？

新卡係指？
但我要留返個no
我見好多都冇得mnp

一個月28

黑卡續plan係無個個月出新卡抵用，但係你單sim機無辦法；一係smt $68月費儲值卡(可轉台)，不過你要接受到1Mbps限速

SMT個張得 2GB?
咁無可能了

有效期到期前可增值使用，增值後可循環申請本計劃(推廣價HK$99，計劃有效期30日，開PLAN CODE：*127*006#)
每次增值一張HK$100或HK$80增值券，即送10GB本地數據，有效期30天
我上網SEARCH
續約係指每個月買返張HK$100增值券?
咁都幾抵 我接受到
起碼好過每個月上台比$196

想問而家4g真無限係咪得Sun mobile既120同3既13X？
呢兩間係咪都仲係3收得好過csl?

想請問如果tab用，唔駛keep no. ,係咪買新咭會抵過續plan?

Yes

你用咩plan

無錯，2GB後1Mbps無限，因為我要留言信箱(個plan包埋)，係上網要load耐D

張$100券有地方賣$7X

3台萬年卡 增值券 要幾錢， 想入200蚊

旋轉網紅券大概$72～75

100Gb

想問下sun mobile 23蚊電話plan有冇得用esim?

用緊3台要過冷河去3萬係咪clubsim最方便? 見自由鳥要3個月先得

攜號轉？

yes，我懶得轉咩club sim養號碼果D，直接買左100Gb 帶埋number，除左搭地鐵有時收唔到之外，so far好好，我自己用得少$2x一個月

我都懶 係咪搵街霸轉，我見網上好似搞唔到

我都諗住轉台去2年50GB, 用晒之後就鴨記年卡算

自由鳥突然加價 想幫屋企人個號碼轉去萬年想問有冇爸打知唔知駛唔駛佢一定要親身去攪定係有佢身份證副本就得

上網有得轉

你指係自由鳥轉咗先？

有無巴打係用緊sun mobile 21M 7GB 真無限plan?
想問下穩唔穩定，7GB之後仲有幾多Mb速度？

買左填完form就可以轉

係3年
用緊

係咪$388呢個？

唔洗咁貴

有冇巴絲用HKBN $108 15gb求評價

純keep number? 3年得500分鐘傾電話好似難咗啲

可以自己加錢買其他plan砌
不過3年plan本身就唔係比你日常用

有5G 儲值咭玩未？

想問下有冇卡可以
有個新Number
純粹WhatsApp 覆人用，唔會上網
想比屋企老人家用
又唔想個個月比月費

上IMC 睇睇

請問有冇儲值卡可以俾我用番用開嘅number

Chatime $88一年包whatsapp數據

唔該哂

同問，係唔係轉一個月又可以做返3新客？

3仔過冷河，去邊間都一樣，個時間係用嚟俾佢哋刪除舊記錄喎！所以去自由鳥又好，clubsim 都好，情況一樣。有人問過相隔45日甚至60日，但實際亦有人試過一星期左右就得！所以成件事令人難以捉摸，一般咪轉走咗後，用盡新卡數值後嘗試轉返去。

即係CMHK

得2000分鐘唔夠用
之後淨係想增值分鐘點計法？
睇唔到相關資料

自己睇

Hello sim菲律賓ver同印尼ver 除左唔可以互射之後 有無咩實質分別？

咁即係養no.+數據卡 係到期/用哂數據個時買個張新嘅數據卡會抵d

上佢官網，俾多$60增值（用paypal）

其實佢120蚊呢個同網上面csl 138 蚊個21M plan有乜分別定直頭同一個plan 黎

sun 寫明冇club 分，如果街霸果啲有分儲都幾正
雖然唔知佢會唔會好似3台咁限5Mbps

Sorry, 想問詳細啲
我都係用緊萬年卡, 如果想好似你講既咁樣
養號+數據卡 , 有無推薦咩卡

唔該哂先

不過csl 上唔上到網另計有冇人試過7GB 後係咪會好慢

除左club sim
仲有邊間係有esim用黎淨養號碼+通話係平?

可以plan疊plan咁加上去？

thanks 巴打
加價鳥受害者諗緊用咩卡/台好

想轉mo+ 又比人話背後係3
生人勿近
想轉sun mobile又有人話csl load air
根本無台可以轉

人口問題

請問用緊3萬能卡，比緊每個月19內地副號，3hk 有無d 買gb 既plan ?

原來clubsim 係有d 當prepaid 有d 當上台...

有諗過轉返去smartone本身88蚊plan
如果唔care佢本身就同加價鳥冇咩分別
但最主要係唔想俾長約綁住

Smt呢個plan 根本係吸返加價鳥5GB $90既客過去
但5GB唔夠用

你又岩 不過我仲有一堆送既/玩game賺既gb 未用
我本身都少睇片打機果D 可能轉2gb plan 再用埋淨低果D先再諗
巴打都想轉？

想問攜號轉台邊間最快最好7個工作天內

我都有game data 1xGB
不過無理由為左用呢1xGB而唔知比返幾多個月$20 佢
計返條數根本唔值
我會轉呀，唔係佢加價留意下出面d價
都唔知本來自己用緊$100 6GB都已經算貴
人地$98 已經比足7GB唔洗好似佢咁要玩埋d濕鳩game先施捨多1GB

不過提一提巴打2GB PLAN係唔可以轉1GB game data落去，唔知淨係轉得400定500mb

救命 想問下Hemat卡過咗期一星期 有無得救返個Number

你又有道理 一加加廿蚊條氣係唔順同埋呢個價錢真係同出面差唔多
轉game data個上限真係冇留意 多謝巴打提醒先

不過你講既$98蚊 7GB 係咩台plan? 聽落幾抵

CSL啲卡唔係有14日buffer咩login到買20蚊券試下

唔係>50先有延期咩？

3萬, 好似4日

我有算轉sun mobile咋
$98 7GB都係sun mobile 簽12個月約好似

保安局局長李家超透露自回歸以來，有超過103萬名內地人持單程證人士來港定居，大部分持單程證來香港人士來港是和近親團聚，另有5380人以特殊原因獲批來港，如無依靠老人投靠近親。他又指，單程證是內地有關機關製發的證件，其受理、審批及簽發屬於內地當局的職權範圍，港府現時無意改變單程證制度的現行運作。

我都睇吓先 thx ro

Lm

Csl 打嚟開$156 x 2年 4g 21mb無限plan算唔算平？

諗緊clubsim esim通話$28/月＋ValueGB 50GB＋10GB $130~$150
平均一個月$40 5GB
Clubsim會冇留言信箱，不過我都冇咩用留言信箱

飛線過去valueGB就有

valueGB得2000分鐘，應該唔夠我用一年

我都收到
但用緊sosim 正常
無咩原因轉

有無少少details?
Sales既暗plan？

hello咩plan最抵屌

Hello 無plan，只不過通話手提$0.03固網$0.06，低用量最平，$20券增值延180日多送$10。通話每月超過200分鐘或費事計數，萬能$65VoLTE plan可以用夠一年，真係抵過每月$28任打plan！

我就係今朝先發現 啱啱15日
有無人試過救到個Number

RAP
食上台plan啦打上csl搵sales
有錢就得

有無人知 最少要咩價嘅Plan同埋幾長
我係外國 都係養Number為主
今日知道仆街 已經立即用速遞寄咗張卡返香港

20都得
不過30日only

negotiable
不過唔好有期望佢會offer最平嗰堆plan畀你
你預最低border喺嗰堆幾GB嘅plan重要簽足24個月嗰類嘢

咁真係要諗諗
我唔會再返香港 個Number真係情意結only

斷
捨
離

我都買左未用聽完你咁講安心左驚佢收得唔好

我本身用緊自由鳥佢打嚟問我帶唔帶number轉之後就開呢個plan聽落唔算貴既不過想睇下佢仲有冇其他野送

Sun mobile $120+18

佢用邊間公司既網絡？小弟唔識

都係csl

想問3 全功能120gb 唔限住社交媒體個張有無伏
會唔會慢到頂唔順

就嚟完約...Mnp去3萬年卡，開$198 data plan,$65VoLTE,$5 留言信箱，data用曬就買新卡行雙卡。係咪算係正確操作，取代台plan？

用曬送嗰D分鐘先買volte plan

咁送嘅分鐘就冇volte功能

係， 好撚廢

Value Gb 60gb 洗乜咁貴

價格只供參考，仲要做埋報價俾班伸手黨咩

主卡3萬 65蚊 volte plan
副卡插 返用緊張value gb

想問下 姐係平時上網data 就用緊value gb

有電話果陣 係味都用到volte 定係要開埋主卡data

想問下依家啲儲值卡係咪冇esim?

如果由clubsim想轉用粉紅萬係咪去mnp轉完number過3之後響街買張跟sim粉紅萬增值就用得?
要帶D咩去食蕉中心?

帶身分證副本+$$

其實你明唔明自己想要啲乜？雙卡運作定單卡運作？

單卡運作就將你現有clubsim，帶號去食蕉mnp 去萬能白卡，成功後利用增值券或可行增值方式，增至足夠餘額，跟手開合適年plan，基本上有關年plan都可以對應返大部分顏色萬年卡。

雙卡運作，就mnp 去任何儲值卡，包括萬能卡，呢張主號卡將主要通話用途，另買任何年卡做數據卡。例如主號mnp 去萬能白卡做通話，另買粉萬做數據用。咁樣做長遠運作成本最低，彈性最大，不過最好配合雙卡手提電話使用，或者雙機操作都得。其實習慣咗，就算雙機都唔係太麻煩，實際上將唔同apps分開操作，可能某程度上保護私隱添。

從來街買萬年卡只可直接使用，與mnp 一啲關係都無，亦唔可以mnp 入返落去，正常唔需要增值，除非想開多個不同原plan嘅年plan。

Thanks.

我係想單卡運作, 我見粉紅萬定價係$328而街價賣$160-170想知可唔可以唔駛用真金白銀$328就可以入到$328儲值額開個粉紅萬plan咁

唔得
你要單卡只能mnp 3 萬再食正價開data plan

買係買增值券唔係係街就咁買張SIM
clubsim係帶身份證副本

唉咁唔夠抵喎, 我都係用住部iphone x係clubsim先, 等遲啲換機先算

唔該晒

clubSIM有乜plan令到你揀留
淨係聽打電話都要28雞一個月係行家眼中算貴

我用20gb $198增值 90日有效, 用唔晒一直加落去... 貪佢好似係全速...

即刻換機，雙卡運作，賣埋舊機，即刻有新機用，影相又靚啲，何樂而不為？

你部機係雙卡可以Mnp萬能之後剩係開volte通話plan+留言信箱，之後再買另一張上網卡。唔一定要開萬能上網plan

唔使開data都用到volte

想問下 有張4G card 用緊但年尾到期(電話號碼A), 但唔會再用,
咁岩我又完約 我唔唔可以用我電話號碼B帶過去用埋呢一年架?

想請教一下
用緊3台, 只係想KEEP number 同埋係外地收到sms
係咪揀hello / lucky sim最抵用?
另外一樣野係我本身黎緊4月頭先完約, 但我2月尾就會離開香港, 咁係咪做唔到mnp? 因為我記好似要完約前30/28日先搞到.

99蚊 *24個月

聽日走去搞先

1月21 合約到期

用雙卡 65蚊一年電話 + 60gb 激卡

當一個月用15gb. 40蚊個月搞掂

儲值卡係要一個月內做，你係唔多夠時間，不過，因為你4月頭到期，所以你俾咗最後一期月費，就有機會走得唔罰錢。你問清楚依家個台，究竟早走罰則如何，俾咗最後一個月台費仲有無手尾，甚至乎依家走，罰幾多先，你問清楚，就可以考慮早啲做mnp 。最好你離港前搞掂，以免跳唔到有手尾。有啲卡係可以網上做，如clubsim、imc甚至lucky，咁你可以考慮會唔會遙距形式網上處理。至於最平，你係要有咩用途先？純養號只收短訊，clubsim最平，但留意每年延期，因為佢無正式有效期要自己計，唔知唔覺到期即回收號碼就煩，其餘就hello平，但難mnp 每半年要增值，萬能易mnp ，每年增值一次，唔貴hello 太多。總之你做好晒功課先，反正仲有時間，睇埋頭主頭post各卡介紹，先做最後決定。

巴打, 好感謝你詳細回覆, 我會再研究下
其實仲有一點, 我希望可以安全啲, 唔希望無啦啦冇咗咁號碼, 所以仲有諗過KEEP住上台搵下有冇淨通話PLAN算數

想問見到mnp去lucky要額外$30, 咁轉去三萬洗唔洗錢？
上去佢個網搵唔到

lucky sim有養number 3年 plan

Mnp去3萬最少付費為$90，內含儲值額$10嘅Sim + 一張儲值額為$110嘅紅券

想問我有冇需要擔心Luckysim會執笠? 個號碼我想永久keep

萬事都有可能

咁hello 係咪穩陣啲？同埋啱啱揾到中聯通上台$11 一個月仲有500min, 應該最穩陣

唔係好明，係咪最少課金$90, 而呢$90有等於$110既野係三萬買plan?

聯通唔知海外可唔可以接收sms
Hello好d

基本上係咁，不過係$110+10

一定有，其實各台有留客plan，但價錢唔太公開，亦唔知咩情況之下先攞到，可能要同佢cut先有都唔定，而通常啲人見價唔啱，早已搵定跳台價啦，好少搵到留客plan了！你咪不妨試吓去cut，睇到最後留客組會唔會俾到好啲嘅offer，一般嚟講，最後個月先會有最好嘅。我又用3仔之前送俾我嘅數據卡，依家offer做例，$0任打包飛線無數據，$18包1GB數據好似1000分鐘通話！睇吓你有無本事做到超低價續了。

上台plan應該聯通$11積木plan最平，留意續約通常加返一半行政費，要全免聽講要技巧，如果飛線就要留意佢咩情況下要收費。

聯通就算香港收短訊，都會比正常慢，外國？真係要自己諗下了。

執笠係唔驚嘅，最多無咗儲值額，因為ofca 保證任何一間出事，都可以即時跳去其他台！不過人在外國嘅話，真係出事要搵人幫手搞跳台。

養號mnp依家最平最穩陣既plan係咩？

依家九龍邊到可以mnp去hello ？用緊張more mobile年卡轉唔轉到？

轉到 九龍得旺角有

上次打去中移動問過，佢哋有個$9留號plan，唔洗簽約，包200mb data，可以飛線

不過應該聯通$11最抵，上網搞用信用卡自動轉帳免行政。簽一年就$12，包飛線。

係續約麻煩，唔容易全免行政費。

跳一跳出去再轉返去都得
轉去其他儲值卡又得

仲有無update少少hello養號mnp資料參考下？

想請問激卡點拎50gb?
上佢網見到都係得20+10gb

你買50GB版會自動上60GB

想幫屋企人搞上台號碼mnp 去3萬$90
係咪一定要本人

留言信箱扣幾多錢一個月

萬能卡係咪出到外國都可以收到短訊有冇話限咩地方

我本身主卡月費無限plan
副卡3萬黃就完
淨係要個no.收whatsapp
但我都係用主卡上網
係咪增值$65VoLTE 續年就得?

買$50 增值券延長一年就得

上網聽人講冇萬能卡咁快？
有冇用過既人出嚟講吓

如果可以續到，就唔使咁麻煩啦。聯通個免行政費聞說好麻煩，最後個月會計正價，又要豁免又盛，雖然報告話要豁嘅佢哋都豁到，回返水亦有人試過，不過最好就係1號轉入去，咁以後會好計數。至於跳嚟跳去，咁不如跳去萬能，就唔好返去了，養號成本平啲，網上增值又得，網上搵賣家買code又得，仲要3仔親生，好過聯通啲資料會送中先啦。

萬能無限plan係24GB後限速3.6Mbps
呢張高用量Hemat係每15GB要打code解鎖限速先做到最多105GB
睇你接唔接受到3.6Mbps定係間中要打code

佢全名叫國際萬能卡， 有漫遊可用，最update覆蓋範圍上官網或熱線查詢。

睇頭post，唔好嘥咗樓主一番心血。

我依家有一個號碼已經轉左去萬能，啱啱先開張券，因為本身送嗰$10打哂，但都用左3個月，$90玩到一年三個月，都ok啦。

另外有個號碼就係聯通，嚟緊4月完，都諗緊應該續定跳出去。

萬能非無限係咪快過百佳so sim 好多

我港島區出沒，萬能同sosim分別唔大+唔算慢

續到全免行政費咪可以繼續，否則$11變成$20，咁無理由仲留。但萬能VoLTE每年$65，只要4G環境下任打，而用返你用量做例，$10已經玩到3個月，增一張$50券夠一年用有多，增值少仲有分鐘送添。

我有一張 用緊2年 plan 養緊

3年plan 仲抵d 但無data 怕點都要用少少

更正：增值券仲有分鐘送添

$33卡要增值幾多錢至少可以將50+50玩三個月？

Mnp 過去三萬能開90蚊 買65 volte年 係咪冇手續費

冇嘢了我見到佢每30日收五毫子做手續費
點解可以平成咁

你唔嫌煩可以每個月換卡

唔係啦根本用唔到咁多
如果增值好似係咪話大約$40即係總共$70除翻開三個月

想問轉三萬年卡 如果一年內用哂數據
係唔係可以儲值一年加數據

邊度聽返嚟
開卡送120日社交data+通宵data
開卡已經自動扣$33開50GB 30日
而另外再買2次30日 60GB $33*2=66
好似做唔到你所謂Total $70左右有3個月

本身用緊3
3月到期
想轉lucky sim 80GB 42mb網速用住先
有啱既上台plan 先再上台

頭先去左轉 食蕉

想問下 係咪開90 個plan 之後入邊 仲有55蚊， 自己買多張 卷 開65 volte plan 搞掂？

你mnp後卡入面有$10，佢俾左張紅券你，價值$80，開完券後會送$30，所以總值$110。你俾$90就會有$120嘅總值。你自己選擇開邊個plan。

同先佢話 轉台只做呢幾個plan ， 我就諗佢要我硬食開 12gb 果個65蚊data plan?

我都好似你咁諗 比90蚊mnp ,之後比張80蚊卷（面但110蚊） 之後我自己打code 開 volte plan

一陣返到屋企附近 問下上次開lucky sim 個艇仔先

你比$90實際有$120用，如果你唔需要用呢張卡上網其實唔使一定要開$65 8+4GB年plan，如果你剩係需要通話你可以入完張增值券有1000分鐘送甚至開volte通話plan

唔一定要開架，佢俾完你之後你等開左台慢慢用，等無哂錢先開張券。

我都覺得係咁 但佢講到係得呢幾種揀

明明填form 只係 留資料 講幾次轉台 張卷入左自己鍾意開咩plan就ok

我之前睇人講話增值可以延長本地數據多兩個月
最少要增值幾多？

開$90 f點解入面得返$50 ？
我問過佢開$90裏面係夠錢開$65喎

$65 8+4
係咪都係得送既1000分鐘通話？
數據加通話分鐘都係一年？

如果直接買三萬MNP$250有$340儲值額用, 係咪買到第一年$65 volte通話+$198數據, 第二年$65 volte通話咁?

數據係一年,送嘅分鐘跟卡有效期

你第二年唔使上網？

到時玩雙卡，而家手機得單sim位

可以，但係要留意你一年後雖然夠錢開volte $65但係張卡好似要增值延長有效期

唔係買咗plan就仲用到張卡啦咩

所以到時要小心check住,因為3儲值卡到期幾日就可能無信號救唔返個號碼

爬咗文見到三萬好似有到期前幾日會有sms通知
係咪唔會識得自動續約同一個plan?

睇3官網terms唔係所有plan都會自動續

Plan還plan，張卡另有到期日，必須增值先會延期。

今日終於將張 clubsim 轉做 esim 比部 pixel 4a 用, 唸住用雙卡, esim speed.

之後插張 abc, $110 / 60gb 年卡再試下(頭果兩個係abc測試結果, 最底果個係clubsim), 發覺頭 1&2 差別幾大, 不過用落感覺差唔多

係咪依家冇得增值同一個plan延長個效期架？thanks

冇啦
除非你嗰張喺已經絕種咗over兩年嘅原生卡

自由鳥12號截數 而家想mnp 3萬 搞唔搞得切？

即係要60幾蚊一年volte個隻？送個啲分鐘就咁hold張卡一年得唔得？

如果唔開65 轉台用內含120蚊去打電話逐分鐘扣得唔得？

得，由於你用咗增值券，會先扣券送嘅1000分鐘。

個個內含係增值卷嚟架？咁純MNP左無開plan 都valid左一年先？

MNP包$10卡內額同$80/$100券，你可以用晒$10先增值都得，張券係增值共$110同送1000分鐘。開卡應有180日有效期，只要到期前用券增值，就延360日。

Mnp完唔增值=得$10,180日有效，無通話分鐘
增值Mnp跟個張券後=當日起延長360日，送1000分鐘

明白哂咁10計當用嚟打電話 打到幾耐
到180日再用張卷 咪hold到成一年半號碼？

扣$0.05 / 分鐘；
你可以到180日左右先增值，到時就加360日total大約年半

Check真D原來有分打固網/手機唔同收費，你上3個網睇清楚

無問題 謝謝兩位巴打

Mnp 後即時增值張券
即係已經有一年半？ 180+360
咁我用完1000分鐘再開$65通話 plan

我普通打下電話都夠我用3個月

增值應該唔會叠加到期日，今日加就今日起計延360日。

Esim club 28
3萬

有冇人用iPhone dual sim 係lucky sim(電話） + sosim （data)？
我仲未開到lucky sim 個volte

VoLTE Plan(VoLTE無限分鐘/Fallback燒分鐘)
$18／30日VoLTE冇限+Fallback1000分鐘
$38／180日VoLTE冇限+Fallback5000分鐘
$65／365日VoLTE冇限+Fallback12000分鐘

可以接收到SMS ？

咁我增值完
180日內燒完個1000分鐘
再開12000分鐘volte

你唔使開volte plan都收到sms

假設你今日增值張卡延360日，你就算180日內用完1000分鐘，再開VoLTE plan，張卡仍然係今日起計嘅360日到期，請留意，開plan唔會延期，只有增值先可以延期！即係話，想用盡你個plan，都要360日到期前增一次值。

一定要增值先可以用到送嘅1000分鐘？

唔增值咪用儲值額每分鐘計囉，而萬能增值券每隻面額唔同，送嘅分鐘都唔同，增值後會增加儲值額，延長有效期360日，送分鐘。

明白晒原來佢逼你轉左之後即刻入券

你唔一定要即刻入券，除非你真係好多電話講，好需要佢嗰12000分鐘。

如果你係少電話講嘅話，其實可以用嗰$10慢慢扣，我嗰$10都用左3個月。

當然最緊要係睇返你自己preference啦。

入唔入，係自由選擇，只不過多數人一mnp完，就增值買年plan。如果無需要，可以放售張$80券，到期前入手$50券增值延期，呢樣係睇個人用量用途而定！

邊隻養號卡有esim抵屌？

Club Sim

個app好廢，要我驗證email先畀登入，又收唔到驗證email

想問下轉台果陣想順便轉埋名 除咗自由鳥可以上網搞之外係咪其他都要walk-in門市搞?

想轉用年卡上網
要將原本cmhk香港+大陸一卡兩號轉做純通話plan
有無好介紹？

Lucky 無咁抵玩？

Lucky 有無esim? 如果有應該平過club

用30,000上網速度始終質素有保證
Lucky csl club 上網不敢恭維

轉儲值卡，IMC 同 Lucky有得全上網做

有無巴打知如果sun mobile本身唔關漫遊語音同漫遊數據
去到海外收唔收到sms?
之前用過hkbn(smt)、自由鳥兩樣都無開都可以駁到當地網絡收到sms

正常太陽台用戶在海外唔會有信號
除非特登去門市開啟漫遊服務，我估

大陽台要用roaming要畀deposit 金牛x2
唔好有期望

想請問咁多位連仔，
我smt 3月31到期，如果我想轉台係咪去你地講緊食蕉就搞掂？我一個月大概要用20gb左右
我都爬左文一陣，但係有啲唔明
我係用ip11無雙卡求巴打指點迷津，感激不盡

一個月大概要用20gb左右：mnp後增值跟個張增值券，再開無限上網月plan。張增值券有通話分鐘送，唔夠分鐘如果夠錢可以開volte通話plan

iPhone 11冇雙卡？ 你外國版？

聽電話扣唔扣錢？

打同聽都會扣
飛左線都會照扣

其實3萬話就話1年volte通話$65, 但係每年一張要增值先有效多一年時間, 變相即係1年$80...
咁會唔會lucky sim或其他台更好, 主要養number+每月傾少過50分鐘

有冇esim上網卡推介？
低用量，for老人家wtsapp用

要用club sim e sim先有喎
低用量買套餐

純粹想開張新sim 公事用
For wtsapp 收到越平 越好
選擇係咪得clubsim

求奇買張儲值卡咪得

識幾個朋友，都唔識自己部iPhone 原來可以雙sim，我親自示範插兩張卡落卡托，佢哋先至恍然大悟！

Me 2 佢地唔知係底面

想請問有無人知SoSim 48蚊個plan 既意思係咪佢d data 同通話分鐘有效180日，咁佢會唔會幫張卡個有效日期extend 180日架？

定係淨係增值先會extend 到個有效日期？
想開比老人家用，想耐唔耐玩下face time / video call only, 33蚊60GB 一個月又好似太多，會用唔晒，48蚊180 日果個plan 好似岩用d , 但又諗緊唔知應該一次增值幾多先滿足到keep 到張卡又唔洗入左d 錢到有效日期都用唔晒既問題

sorry for 19999

入一百開兩期
360日一個cycle咪滿足到囉
不過facetime唔計落social media

終於mnp晒3萬
下星期同十幾年csl講88

如果想要個新電話號碼
剩係用黎收sms
有冇邊張卡又平 有效期又長

我都差唔多到期
3萬+valuegb 冇得輸

valuegb係點樣

入100 蚊， 佢係咪淨係extend 有效日期180 日？
但個plan 48 蚊就有效180 日，用完頭180日， 再係餘額52蚊到扣第二個48 蚊會唔會識幫我extend 多180 日架？定要再儲值先得，但咁咪會永遠儲100蚊但有52蚊因為到期而用唔到lor ?

自續
T&C第4項

就算唔自續都係入code
點會發生有52蚊永遠用唔到呀
入100延長360日㗎

大把選擇，年卡又得，club sim又得

Smartone網絡上網年卡

想問下3hk 國際萬能卡如果喺過期前增值，之前剩餘數據量可唔可以繼續用？？

唔得

除非原生卡

用開 csl + value gb

下星期 3萬開65
Volte 加 value gb 搞掂

一個月用15gb到 4個月換一張

請問巴打萬年卡邊度平？

買新卡定MNP?

新卡only. 轉WhatsApp去新號碼

Thx !

想問sosim蚊33卡抵唔抵用 For上下網睇吓片

係咪好慢

新手先加入儲值卡大軍，有D野想問
我可以用本身上台嘅number 轉去儲值卡咁玩？

標準答案：視乎地區

有無人用緊lucky？
見80gb 540日好似ok
又可以mnp一張sim過唔使兩張
但有啲人又話load空氣

我都想知 本身3台想直接mnp去

新手想加入 係咪可以keep number去一張冇上網嘅卡 再開一張sosim拎mobile data 雙卡咁玩？ 月費plan好貴

可以 追#1 / google “mnp”

深水埗/旋轉

你部機雙卡可以咁玩

就係雙卡 咁計返每個月可以慳唔少

我CMHK合約3月到期, 想請教下想將現有number轉去其他公司儲值卡例如SoSim係可唔可行?

即係mnp
請睇一二樓先

sosim未入得去住

我上網睇100 蚊得180 日 所以先有咁既煩惱

oksor我自膠
不過anyway剩返嗰52蚊只要keep住增值keep住用就唔會到期
可以之後用嚟開其它plan

但係變咗你因為aim住$48個plan要每年掟200落去就真係要諗過
例如對老人家嚟講歡樂通宵啱唔啱用etc

我去荃灣個地址搵到呢間野 係咪咁嘅樣架？閒日7點去都落閘 係咩營業時間

1000－1900

入去點講 想MNP $90蚊個隻卡 咁樣？

同佢講 轉台 比90蚊 填form

佢比張白卡 同埋 增值卷你 搞掂

用左一日 暫時都覺得load野都算快 入隧道都冇乜野

地鐵如何 目標睇到720-1080p youtube

咁我想問lucky係咪同樣都要每半年增值$100到？
見佢啲plan好多都2年什至有3年純keep number, 咁計起上黎咪好on9

Mnp 過Lucky 係咪都一定要本人親身先得？

我係原生橙卡如果用淨10GB,最少入幾多可以保留

用50蚊綠色增值券
可以延長360日

講真, 原生卡咁少gb 數
仲增值黎做乜

今日成功左 拎左張sim 一張券 一張單
我25號係中移動contract last day
佢話22號同我轉走 想問早左3日完中移會唔會罰錢？

搞完mnp 揀咗生效日期 但插卡show沒有服務 點搞

3萬？

生效當日睇你揀咩時段，上午係可以遲到11-12點，請耐心等待。

呢樣應該問返cmhk

Thanks a lot!

係啊

試吓求其打個電話？

尋日整佢話生效當日早上11點半後先有

而家得了 thanks!
想問如果用哂啲data可唔可以入錢開多次個plan

Why not

你地覺得lucky sim (csl)同三萬(3台)上網速度同接收範圍邊個好啲？

啲職員好撚串，如果你上台轉過去要自備ID COPY，冇自備就叫你走。

你台定卡？

人地係fb一早講左要自備id copy，同埋爬下文都有唔少巴打有講
你當佢地係鴨記街檔啦，唔好搵CSL呢d大公司把尺去度佢地

睇地區

吓，前幾日去旺角間食蕉
唔洗自備copy，有printer幫你搞wo

最麻Q煩嗰間係中環，耍走人有，無得做有，賣貴券/要求買多一張券先做亦有！

上次我去都麻麻 去元朗一陣就搞完

我想問SoSIM增值後可唔可以延長上網? 邊到有得睇?

入面有$33以上就會每30自動續預設plan
要查詢打 ##107#,但只能查有限日期,數據用量因為本身係無限查唔到

入面有$33以上就會每30日自動續預設plan

Hello卡可以提前幾日去搞 我CSL 20/2/2021先到期

荃灣唔記得帶id copy咪過隔黎哂相鋪印

28日內，不過csl 唔知使唔使過冷河！

可以，id copy就ok

諗住用舊電話買張sim card 放WiFi ，唔用broadband
長用既話，格過價似乎誠哥SoSIM 係咪最抵？
Facebook WhatsApp 個啲又有任用數據，33蚊又有成50GB真係幾抵屌

facebook whatsapp喺舊電話上高用？
唔係嘅話計曬落normal data

WTF 係喎
如果咁樣lucky sim 同SoSim邊張好啲

月卡同年卡，點比
睇用量決定

想問下sunmobile完約係今個月15號
截數日係8號
咁我呢個月去直銷中心申請轉台
上台日期寫2月7號最好？
定係寫最快上到個日子？
例如寫1月22號轉台既話
我呢段時間用緊sunmobile服務
最後我又要俾番幾多錢俾sunmobile？

8/1 Sun會刷新一次帳單（8/1～7/2）

建議揀16/1～7/2呢段期間轉

當然轉台前要交足錢比Sun

XX萬plan

及

VoLTE Plan

可否一起開？

儲值卡/上台資訊區(22)